無眼睇 黃色經濟圈fb群組一班人笑議員個仔染病

成班淨係識飲飲食食
走去笑個黃絲區議員個仔有事
Cls一定要後生仔一定要民主黨先係自己友 ？？
自己住個區啲區議員咩立場都唔知架咩？

唔係話黃色經濟圈無用
但唔係淨係做呢樣野囉

Cap左圖俾大家睇睇

錯同柒左就唔該要認
條友個留言講得幾好 順便cap埋

希望各位同路人唔止參與黃色經濟圈
唔知做咩好 可以去apps store down個香城online

721嗰晚麥業成都有出過下黎幫手
咁都可以唔知
咪掛住食，留意返個主要背景，事情發展

一班人?我淨係見到一個人講
唔好以偏概全啦

一堆人俾笑哈哈
仲有條友講咩車公
認左衰del左cm

玩咗咁耐 連邊個係自己人都唔知

麥業成都唔識 佢喺泛民圈都好撚耐喎 做當區議員都做左好多屆

自己人黎架
祝早日康復